（慎入）Pancake

推

cancer死剩種，好可憐推上去比多d人笑下先

cancer死都好慘，你老母臨死講左咩遺言

潛左去邊啊笠水狗

潛左去邊啊笠水狗，去你老母個墳度喊啊？

咁快玩爛件玩具

入黎見到樓主自言自語 原來一早block左個柒頭皮

果條傻仔特登入黎比我撚，之後敗走潛水

潛左去邊啊。笠水狗，死全家斷子絕孫既賤畜生唔係好多屁放架咩，做乜咁快扮死狗？

你隻死唔斷氣既cancer賤種真係好好笑

潛左去邊啊死垃圾

做乜笠水咁耐？去你老母個墳度懺悔緊？

笠水狗，比我撚到一棟都無，又想潛返去你老母d骨灰度